「Ming 仔 」 個studio 係九龍城？ 住將軍澳？

聽講器材好貴！

你地唔好去！ 裝修呀

推99

裝你老尾咩

8

裝你老母

7

唔好亂嚟，裝飾算啦

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

裝乜鳩

推

收皮啦分化撚 再嘈裝修你屋企呀撚樣

唔敢埋土同唔敢勇武嘅手足
可否暫時放低times 單野
今日有和理非行動架屌你
和理非可唔可以爭氣d，谷左行動先

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

唔好去呀

裝修樓主屋企先

叫大家唔好去喎！

各有各做

on9,僧共狗但自己去做共狗

6

裝你老尾
一條二打六值得去搞佢?
曬時間

極深藍！ 完！

拉

收嗲啦P牌仔

裝乜野修

大家唔好去攪9深藍Ming ar

裝乜撚野修

好多人仲好熱愛深藍Ming

傻鳩你去先囉

on9

仲有中立人？

屌你地港猪！ 而家11月啦！。死左好多人！！

仲咁熱愛深藍Ming ?

呢條廢物只需要斷佢財路 瘋狂report佢

網路係佢最大收入來源 希望大家幫手收佢皮

條撚屌分分鐘報狗拉手足

冇必要

唔好理佢

on9 拉

你咪自己去飽佢，人力同資源係咁用架咩？依啲un完丟埋一二邊咪得

唔洗理佢
You tuber 最緊要有viewers
個個unfollow曬佢就會自動收皮

唔好！ 一個甘做！。 深夜天拿水！ 火 ！ 完事！

On9同共產黨都唔會啦

戇鳩仔
要裝你自己慢慢

CLS
唔同意見就要裝修
你唔係共狗呀，唔好做呢d野，網上笑下屌下叫人unsub就夠

乜都裝一餐

拉 乜撚都裝修咪同黑警冇分別

樓主on9仔block撚左就得

無需要

收皮啦傻鳩

咪哂時間搞人啦On9
Unsub unfol咪夠
拉

冇人follow佢，冇人睇佢d片，佢自己會收皮，你裝修做乜鳩？ 話唔捐錢比星火就要裝修？

無啦啦搞鳩人
極懷疑你係mon po狗

樓主請解釋下搞ming仔對政權有乜影響？？

裝你老尾咩 唔好帶風向啦sir

無聊

有時候裝修，不如去poly幫手

on99，裝你老母
不推

P牌

拉

講好咗有底線

個個on9藍絲都裝修咪好撚忙？你裝修咗777屋企我地咪去裝修果條仆街囉！

浪費人力物力

收爹啦

On9
裝乜撚修
我地唔係要更多人同我地敵對呀！
Unsub同Dislike已經夠

裝你老母咩，低級手段

咁多on9仔個個都裝修咪好唔得閒

agger
器材冇左佢可以買過
佢啲觀眾unfollow佢係唔會再返轉頭

叫身邊所有like左佢嘅人unlike unfollow

裝乜撚